有冇巴打女朋友識渣車 仲好勁

飛車得 攝車狠 果斷 出親街都俾人望住
無憾了

RIP

巴打條女係掃把妹 ?

睇錯標題為 [呀爸打女朋友,車得仲好勁]

識有個女仔棍van大球場 1 take pass

1 take pass唔代表勁
有牌買車先係學車既開始

好多人都咁講 話渣車出路面先係開始學車練車

三年之後仲有命上黎連登先至講野啦

樓主RIP
記得買保險

女朋友識揸棍波， 拖波踭趾都識算唔算勁

識揸電單車

打少啲飛機啦

我女朋友坐我車飛大山飛左成年，佢一有牌應該就快

醉駕

拉我囉

首先

比返少少面你渣

我寧願無面都唔想害到人

女朋友玩冒險樂園個多啦A夢車都可以撞死晒啲人

有次call gogovan 係個靚女嚟車貨
應該手車唔錯

早排見到個女車手揸架棍 s2000，好靚女，架車好似係橙色

禾女友

上次老虎屎忽痕話要操車，同佢落車場攞車，點知車場都出唔到

其實坐得多就算唔快都一定學到嘢，呢句真係無錯

聽聞真係幾快 不過未見過真人
利申，輪椅新手組

咩黎

之前見過有個女仔揸黃色s2000 ，好似AY定AV牌

我老婆

諗諗吓又好似係黃色

🧐

😥

我左右手都識

🤨

老虎
我女神 成日丁佢

我老婆
好叻 叻在炒

我覺得好幸福

我女朋友都算勁
睇位準 果斷 快得黎手車好穩

仲有
我入完油打爆哂行得400左右
佢成日揸個排可以行到500

泊街無論L 定S都一手咁濟
S位好逼都難佢唔到

試過幾次係錶位
有人同佢爭位
無人贏到佢
佢知架車係咩位會有優勢
一早攝定

揸車好有sense
我諗係天份黎

我老婆，
手車超定超順， 車品好又恨。
不過有時見d 傻西唔識渣車就motherfuckermothergucker 係咁屌。
有時我返工佢黎探班， 我叫佢等埋我收工車我返去算，架車就拍係公司parking log

利申：已移民美國， 老婆係鬼妹

🤤

美帝國女人揸車好過香港少少

咁撚樣阻路影相

所以比人指住黎話